今日對手全年最重兵, 面對面等同以卵擊石, 何不be water 擾敵疲兵?

再full gear企定定都冇咩用途

過去12小時係出嚟主動拉人，你咩都未做，佢拉咗你先

冇咗黨鐵會難好多

咪現場組隊 20-30 然後搵角落玩互搜
冇問題就去兵少既地方玩囉
咩都唔做 真係學樓上話齋
你冇做任何野都好 只要你出現過係現場 都可以上門搜捕

有邊次唔重兵，有邊次唔係面對面

係市民主導戰事
唔係極權主導

唔係啲狗要打就下下逢陪

+ 和理非可以幫手帶野, 企後啲企疏啲

推

今次最重, 無法否認

btw, 失控走失狗狗一定要好好照顧

互搜有得諗

又留力 利物浦咩屌你

我廠先係留力之冠

下次再重，下下次又重

重申一點 : 宇宙大爆炸都唔割

準備潛水, 天佑香港

另一個事實 :
好似一次重過一次, 班狗無限人手

拉

我終於明白古代嚴懲逃兵嘅理由啦

人重要過地

個時又話出解放軍就返屋企訓覺既

be water
由第一日開始
就係輸既原因

留力留到2047啦
Btw不推文回覆啦

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！